[轉貼] 周同學，請安息。 我都鍾意打波，終有一日我哋會喺天家嘅球場上相聚。

周同學 R.I.P.

&

Good Night everyone

2/5

3/5

4/5

5/5

自殺？

唔係阿, 大家都唔好自殺

RIP ... 下世投胎 記得投個好國家 ...

要做一個自由既人, 過有尊嚴既生活